話唔去遊行既入一入嚟

除左最前面既義士之外

你有咩資格話唔去

又驚又怕死

一星期行一次都話唔行

你垃圾都不如

利申：我知有巴打係擔心真係少好多人會樣衰

咁垃圾企後面既我唯一可以做既就係出席